村屋pccw 求sales

網上見到有100mb 188蚊
但係用緊8mb298蚊
呢家轉人申請 有無sales出招

你留個tg我搵你傾傾？